而家先發覺

咩人都好
講錢傷心情
幾蚊都計到盡

呢兩個月學識左做人要自私 為自己
人地都咁唔客氣
仲洗比面佢 哈哈